Sur cette planète entièrement aquatique, une civilisation extraterrestre a construit un cinéma sous-marin où sont projetés des films sur de grands coraux rouges, et cette semaine, le film "Abyssal Infinity", un suspense palpitant dans lequel un héros à la peau lumineuse doit sauver son monde de la menace d'une étoile filante imminente, est à l'affiche.
